józef urbański herbu nieczuja podstoli bracławski członek konfederacji targowickiej w roku był elektorem stanisława augusta poniatowskiego z województwa wołyńskiego bibliografia herbarz polski t ix lipsk s lwowska naukowa biblioteka im w stefanyka nan ukrainy oddział rękopisów zespół fond dział opis i akta konfederacji województwa wołyńskiego targowickiej k